所有住大圍絲打注意！！夜晚大圍八爪魚橋近C出口有偷拍裙底既色魔！

我每晚10點幾收工，行過去條天橋時候，都會見一個著牛仔嬲，牛仔褲既男人，企係扶手電梯既左手面。
已經撞見佢想影人裙底2次。
第一次，我行緊上扶手梯既時候，前面有個著短裙既女仔，原本我係企佢後面，但臨上電梯嘅時候，個男人一野側身衝左係我前面。之後佢貼住個女仔上扶手梯，我起初冇為意，但扶手電梯上到去，佢又一秒轉身行返樓梯落去。我就諗點解會咁奇怪嘅呢，點解呢個男人上咗去之後1秒落返去。
過咗幾日之後，我媽夜晚收工返到屋企，同我哋講條天橋有個著牛仔嬲既男人偷影人裙底。話個男人又係上扶手梯嘅時候打尖，個男人前面有個着短裙嘅女仔。望住佢攞部電話影前面個女仔嘅裙底。
就係啱啱，我同男朋友又行個條天橋，個男人又喺扶手梯嘅左面等候，而我前面咁啱又真係有一個着短裙嘅女仔。我同男朋友即刻沖去嗰個女仔既後面，已經好貼住個女仔行，點知個男人都係係上扶手梯嘅之前，沖咗喺我哋前面打尖佢係搭扶手梯期間不停向後望，我同男朋友就望實佢，佢今次就冇攞電話出嚟。但更恐怖嘅係，佢今次冇即刻行樓梯落返去，佢跟住個女仔後面一齊行
於是我同男朋友又衝去個女仔身邊，同佢講佢後面有個男人想影佢裙底。個女仔於是急急腳走，但個男人都一直跟住佢。於是我哋決定更係個男仔後面，見佢一直跟住個女仔返屋企，行到金獅花園，之後就自己跑走去隆亨邨嗰邊。
各位絲打夜晚行經過條天橋要小心！
要注意有黎個著牛仔褸嘅色魔！！

係呀 就係黎個人 ！

推

推呀 推呀

推推推

推推推推

推推推推推

推推推 推 推 推 推 推！！！！

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推 推推 推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推

推 推 推 推 推 推 推 推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推

推推推推 推推推推 推推推推 推推推推推

push

推推推推推推推推推推推

推左唔知幾多條

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

繼續推

推推推推推推推推 呀推推推推推

推推推推推推推 推推推推推推推 推推推推推推

推推推推 推上去

推推推推推推

推上去 推上去

推推推推推推推推推推

推 推推 推 推推 推推推推 推推推推 推推推推推 推推推推推

推 上 去

個色魔咩年紀左右？

淨係知道你偷影人然後放上網公審

估計應該30-40歲到

要比多d人睇呀！

大圍友幫你推

幫你喇

大圍撫幫手推😡

會唔會又係休班警好驚

推俾大圍絲打睇

用隻眼視姦有罪咩?

P牌推冇用㗎

死推爛推 拉

邊位巴打？

你咪由佢影囉，理撚得佢姐...你冇人影唔抵得？
佢唔影3Lunch 班兄弟有咩睇？
支持佢！希望佢會share

比我係現場我實叫佢分享作品
只要肉絲OL相

影裙底=色魔？咩logic
差好遠喎

咪係，支持影個位巴打！

又唔係影你

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

幫推

連登大把呢類人啦，如果冇佢哋你咁多好嘢睇

咪係，樓主似冇人影佢唔抵得

今晚上3Lunch可能見到大圍條友出相
期待

推😡😡

休班警

ching 有冇3lunch ac用下

你自己開番個啦記得share